【又黎獅子山】振軍心！獅子山再現直幡 「黑警濫暴 殺人政權」全部同我入來！！

又有兄弟為我地爬山！！
係要提醒大家呢兩個月既事呀！！
人地話香港人最善忘
但唔該 呢兩個月既事 係香港人既 就同我記實佢！

反修例期間 整個社會既撕裂
黑警對市民既暴行 既選擇性既執法
對於無情既政府 嗰種痛心同憤慨
大家記唔記得呢兩個月黎 流左幾次淚？失左幾多晚眠？
每個睇住live既晚上 無數既同伴既犧牲 直至去到8.11
黑警射盲少女、少年被壓制地上求饒 一臉血既畫面
相信大家都歷歷在目 而且耿耿於心
「黑警濫暴 殺人政權」
就係要提醒我地係呢兩個月黎所承受既不公、不義！
香港人 呢次決不可以善忘！

去到運動既第二個月
運動既停濟 令大家不禁反思
除左捐錢 上前線 遊行 集會 文宣
我地究竟仲可以做咩去令政府回應五大訴求？
確實答案我唔知 我亦相信冇人知
試問世上有邊一場仗係未打就知贏？
邊一次既抗命 唔係看似不可能？
我地一定要堅持
我地已經無路可退
我地已經無左六位手足 而且仲有八百幾個比人告緊
我地仲可以事不關己嗎？
我地仲可以退嗎？
我地已經回不了頭 一輸就會被清算！
我地要堅持！堅持！
要知道 堅持先有希望
大家仲記得第一日既6.9反修例一百萬人遊行？
大家都話 明知過硬 但都要行出來先
直到上星期8.18 百幾萬人同樣風雨不改走出黎
呢種 就係堅持
「唔係有希望先堅持
係有堅持先有希望」

最後希望大家 日後既每一個活動都繼續堅持
政府同黑警既惡行已經多到不能盡錄
但我懇請大家 唔可以麻木！唔可以慣咗！
我地要堅持俾呢個港共政府知道 香港人係唔會認輸
就算活係白色恐怖下
我地繼續各有各做
靜坐 集會 遊行 示威 唱歌 舉牌 默站
接機 送機 塞鐵 起底 聯署 眾籌 罷工
撳錢 觀星 街招 噴漆 記招 勇武 復仇
繼續各有各做
放假做 放工做 返工做
著gear做 著黑衫做 著普通衫做
喊住做 笑住做
無時無刻 不停做

用你既行動話比全世界知
我地香港人會記住所有事！
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命！

振軍心

仆街，太耐無用變左p牌

我係屋企見到

黑警濫暴
殺人政權
光復香港
時代革命

請不要忘記六位付出生命的同行者
請不要忘記被捕 被壓迫的700位義士
請不要忘記受傷的兄弟姊妹

一齊爭取 直到五大訴求 全部正面回應
一齊爭取 直到光復香港!!!

香港人加油!!!!!!

推爆你

建議連仔開 正評

等多d人見到！

唔係有希望先堅持
係有堅持先有希望

黑警濫暴
殺人政權

會嫁咩

同阿爾卑斯山之巔白朗峰嘅兄弟互相呼應

香港人加油

還眼

推到熱門
瘋狂正評

光復香港
時代革命

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

起身啦 香港人

今次真係
兄弟各自爬山

推呀推

90日冇講嘢就會變返p牌sosad

兄弟爬山

連仔！
開正評呀！！

推

推！五大訴求缺一不可！

立場姐姐
生樂快樂

Push

點樣連仔先睇到

好感動！
沉晚嘅獅子山同今朝起身嘅獅子山一樣振奮人心

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

幫推

【突發文宣計劃第二期！】
請幫手推同訂閱TG

好振奮人心呀

真正獅子山精神

真？

推唔郁

連仔
開正評呀！
需要振軍心

Post要人

光服香港 時代革命

無有錯
呢個ac好少用

靚到

推，有堅持先有希望

香港警察
知法犯法
解散警隊
嚴懲黑警

一次掛兩條

今日見到 但太遠睇唔到寫乜

揚推推揚推推

唔可以放過港共同黑警

我一定唔會放棄
今次輸
係輸一世

推呀
望見被刀斬嘅手足
更加唔可以停

黑警濫暴

香港人唔可以忘記
黑警究竟點到市民

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

打雞血！

冇錯，69之前我都覺得會過硬
但多得我地香港人嘅團結
呢兩個月嚟密密抗爭
終於令條例暫時擱置
唔係見到希望先堅持
而係堅持先有希望

推到天堂

1300觀塘 825荃葵青

五大訴求 缺一不可！！！

612 721 811 820

黎拆了

勁快手
五大訴求
缺一不可

辛苦手足

辛苦曬個位巴打

振發軍心

如果獅頭左右各一張，會唔會更正？

已經唔停得啦，一停就死。

01 都有

推推推

見到有直升機喎

應該黎拆了

手足

係90日冇登入

一停，所有人都會被清算
我地不能忘記咁多位手足嘅犧牲

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命！

Oh thanks

推呀

多謝爬山人，下次做一次英文，吾知技術上可吾吾以？

幫你推

幫P牌仔推呀
佢推唔郁

我都想...不過...ummm...well..errr...u know...
師兄幫下手?

推爆

開正評未

香港人係唔會認輸

為理想 一起去追
香港人加油

光復香港 時代革命

有冇兄弟 附近 幫手影相

Gogogo

洗Facebook ig 版
控制黑警濫暴 殺人政權

開正評呀
Post要人

繼續做！

黑警殺人
林鄭殺港
點樣先甩p

手足好波

控訴

洗版 唔該！

勁！

上線日期多過90日，賬號設定果度有得睇

Pish

講得好

再3000提醒，特首一日唔向立法會秘書處指示撤回逃犯條例修訂，只需要開1次會議就可以通過2讀3讀。

記住五大訴求第一點，完全撤回修例，唔可以俾立法會開會！

壽終正寢要等到2020年9月30日立法會會期完結啊！呢個係打爆立法會既原因啊！香港人等唔起啊，林鄭想拖到開會啊！

香港人加油

今日記得訓飽食飽

5大訴求 缺一不可

正呀喂

唔好忘記佢地做過咩

我哋無忘記過

pushhhh

824

感謝連仔開正評

What?

香港人
加油！

唔好放棄

瘋狂推post

香港人 加油

每日都要記住警黑合作，傷左唔少手足！

每晚10點 窗邊吶喊
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

👍

真爬山

岩岩搭車見到，不過有架直升機係旁邊，應該就快拆

ching真係爬左山

好撚勁！

推到全香港 都睇到

好感動

面對不公不義，即使再自私既香港人都要企出黎。
我哋創造103萬、200萬+1、170萬遊行
我哋眾籌喺世界各國登報
我哋合力用觀星筆做實驗，合力築成人鏈

我哋只有肯做，凡事有可能。

光復香港
時代革命

90 日呀

6.12
7.21

我地無忘記過

仲有8.11

師兄好推得

推 呀
魔警 殺人

真咩

想今日social network 瘋傳
落尻班狗面就對了

不要忘記

立場出左post

不敢忘記！
6 條人命！ 700多人被拉！30多人被酷刑骨折！
打后腦出血、插庒稼禍！打盲眼！過期催淚彈！
侵犯我地
集會自由
遊行自由
發言自由
抵制所有篮絲食店、商場、地產商
機管局、地鐵！

黑警濫暴 殺人政權

香港人風雨同路
五大訴求 缺一不可
堅持落去 總有一日我哋可以係煲底相擁

唔準忘記

觀塘見

推！

黑警醜唔醜屌你老母
五大訴求
缺一不可

撞一撞

獅子山遲啲會唔會有cctv

以後一有示威就要封山

黑警又要守山

做咩停哂手?
樓主呢

唔好俾佢沉呀！

樓主在此!!!

要人要人

要人推post

1

2

3

4

屌你呀

多謝你推post 呀

824 觀塘見

喂師兄歸位未?

又係我
好推得師兄

已上蘋果

好推得

呀蛇
要守山未？

不能同意更多 推爆你

推呀
黑警濫暴
殺人政權

獅子山下有港台

8.24 2pm藍絲包圍港台行動：

如果藍絲得十幾隻，唔使理
但如果多過100 人：
邊個藍絲搞搞震，就即刻反包圍攬炒

同藍絲混亂 >
塞廣播道 >
廣播道豪宅出催淚彈 >
亂埋出聯合道 >
推幾個藍絲入軍營 >
雜物同催淚彈跌入軍營 (閘門好矮)>
解放軍走出黎，攬炒成功
(浸大對面個門口無乜設防)
係真正攬埋藍絲入去炒，到時其他市民都無得淨入義士數

希望浸大同樂富巴絲留意住，
有需要就出動反包圍
但敬請保持自身安全

拆左未？

想影

未, 長存於心, fced

終於

咁即係條幡冇左
仲想拍片加埋去琴晩度

早啲去嘛

正

呀蛇聽電話未

想親口同你講句

香港警察
正一垃圾

邊隻狗偷偷留下負評

睇到未呀仆街死黑警

無 我試下我變左未咋

P仔幫推

唔係呀, 我唔知, 鳩up

push

讀者提供相片
消防員表示唔想拆(設計對白)

一號風球
危險呀
掛多日啦

有冇黃大仙既巴打講下
拆左未

消防員: 屌~~好撚煩呀, 搞還搞, 唔好搞到我地啦

1338 實時消防證在收返走標語

其他嘢又唔見咁有效率

齊齊做

721 811

聽日掛支持警察 睇下幾耐先拆

起碼掛一日

link?

好波

Lion Rock The Hong Kong Way

師兄又係你呀